
                      Os informo de que me he registrado exclusivamente para despotricar de esta pelicula. Lamentable, indignante, decepcionante, me siento estafado, no tengo palabras para describir toda la ira acumulada. A la salida del cine hubo disturbios y se le prendió fuego.
NO LA VEAIS.
        
            